有冇人有睇巨人高校

好撚正

真係好可愛
同埋都幾搞笑

呢套先係正統巨人

好可愛

入面既mikasa勁正

三笠勁得意
想摸佢個頭仔

入面既阿妮真係無得輸

好撚正
兵長攞把扇打9艾倫

呢兩個冇可能同時出現

好多劇透

有

Mikasa最可愛

兵長唱歌正
hizamazuke butadomo ga

有睇 最正係入面有好多彩蛋 個時係完左第一季就播 睇個陣有好多都唔知係彩蛋 後面睇返又有另一種感覺
特別係Berutoto問Reiner 個句真係好正好巧妙

我覺得巨人fans真係要睇 至少佢地係平行世界係有美好既校園生活

有一集影到佢地畫啲畫
勁好笑
我記得sasha係畫咗粒薯仔出黎

果時無睇就係因為怕被透... 但係睇完漫畫版再睇番佢心情有點微妙...

好鐘意opening有一幕
把刀變做一支鉛筆個下

首opening都好聽